[一手料] 我屌過你老母

借朋友account

有片但因為朋友安危問題唔方便放

但fact checked, 我屌過你老母中出完生埋你

所以

叫爸爸啦

新會然大曬咩，fact check教學post出過幾多個

有youtube喇！！！！！！！！！！！！

幫手派出去 推上報

你比條post link得架大佬，唔好話我聽你無出post

你熱門嫁啦 幫手推下

呢個鐘數係五毛既時間，推乜都推唔郁

推

自己推到1001